投K.Lau 支持廣東歌

已投

電話點解驗證唔到

投了

push！

投Klau等於投香港人！！！！

想投，但個驗證碼一個鐘後先送到黎

雲b都係唱廣東歌

一首